有冇人知早霸王Hip Hop Hong Kong 個首歌叫咩名？

個首background music
個rhythm 以前聽過